元朗有冇燒味鋪係俾人食

今日晚餐食咗個叉燒燒肉飯
舊燒肉皮仲硬撚過我屋企張枱
屌好撚驚食燒味飯

水車館街金記

呢間d 燒排骨正

添記

搵日去試下先

太興！

走啦

太你老母

千祈唔好食乳豬大王
我有屋企人以前係廚房做
環境衛生極差
朝朝都有老鼠走黎走去
仲有試過走左入湯底都係照用

燒味飯 係朗屏天橋旋轉樓梯左邊燒腩仔
利興 啲雞都ok

好撚污糟 同一隻手收錢同斬料

以前聯發啲燒鴨燒肉幾好
而家回哂塘

啲燒肉真係世界級

忠輝
叉燒

好撚脆

識貨
D 燒腩仔正到

必食之選

好掛住以前嘅齒留香

南乳叉燒陣味怪怪地

d鴨好食
每次買都會送多份紅腸